工聯會開始唔撐警，popo依個condom好快用完

工聯會一直都好支持警察，認為警察係全亞洲最出色既紀律步隊，但麥美娟今日係立法會度公然話會有所行動，要主張成立民間自衛隊，之後就出現左上水鄉黑打人
姑勿論兩者有冇直接關係，但麥美娟話要成立民間自衛隊，係咪即係表示對警察既不信任？係咪認為民間自衛隊可以代替警察執法？
Popo依個condom用左5個月，睇黎好快會用完，政府有新condom用啦

少打飛機為妙
拉

精神勝利法

周梓樂手足頭七